冇戴頭巾嘅伊朗女人係清真寺外面行

點會未去過
而家係講緊伊朗女性